想問下，我份工咁樣係咪伏左

話說，小弟剛畢業左冇耐，前幾日返份新工，個title 話係admin assistant,係一間中型教育中心(見工時話係0-12歲，但返工時見的細路似playgroup 多d )

第一日，好正常，叫我幫手send 下email,入下資料咁。

第二日，平時做開admin 個長工休息，要我自己坐reception ，收下學生手冊同mark 低老師d 上堂時間，但冇交接得很清楚，但最後都搞掂左la

第三日，開始有點怪，叫我去擦下d 獎杯，有時，仲叫我帶下d 靚仔去廁所，仲話d 獎杯底座有沙，要打開倒左佢，有時要順便清下垃圾，換下垃圾袋，個feel 似校工多過似admin，所以想Quit 。

大家覺得咁樣正唔正常呢？俾你地會唔會選擇做落去？

利申：之前見工，見落另一個offer,個份隨時返得(某大型補習社的播片)，你地明架la，來來去去都係個幾間架la 。

分明當你打雜

個title都話你知叫admin assistant，即係admin有d咩野要你幫忙，你都要做。你所講既野完全符合個title要做既野，唔覺得伏啵，似係你誤解咗份工本身要做既野多d。

Btw，自己做份工都係咁上下，完全認同其實係打雜，若然覺得唔啱就襯仲有其他offer既時候，轉去其他試試。加油!

唔伏喎 不過你唔鍾意咪走

多謝大家屌醒我，可能真係我自己誤解左份工的要求，決定放返份工出去俾適合的人

小小野都做唔店 要上黎呻 宜家d後生真係唔捱得

我都知自己廢架la

走啦，on99工